自社行事のプレゼンのために作成したSpheroのアプリです。

#**アプリ概要**#
**アプリ名**  
PercussiveSphero   
  
**機能**  
接続したSheroを振ることにより、選択した楽器がなるよ！という お子様向けアプリです。  
  
**操作方法**  
1.Spheroを接続する。  
2.楽器を選択する。  
3.演奏開始ボタンを押す。  
4.Spheroを振る。  
